[1Q] 估一套漫畫

1. 連登仔認為連登系香港最後一個討論區
2. 連登仔認為連登以外既世界全部系5毛
3. 與其探索登外世界，不如留系登內圍爐更安全
4. 對付5毛／疑似5毛既唯一手段系使用Show Block User裝置

進擊的巨人

系你老母

進擊的五毛